有幾多人今日返工被逼簽呢張嘢

中資銀行
簽完hardcopy
仲要簽web版
再cap圖畀HR睇

撕

咁你出唔出糧？

你簽得落手不如考撚埋做狗啦， 反正一撚樣

光復香港後一定清算你

冇簽

簽個吊字

有啲骨氣就辭職啦

香港人唔做中資
佢地咪又係請返中國人做

簽完send比美國佬

中銀？

寫句簽你老母就有份

打中資工既真心可憐，人地憑勞力出糧，出中資糧仲要搭埋良心...

本表格所收集只作表達意見之用，隨後將予以銷毀。

信你有鬼

又唔見佢收集下支持港獨簽名

痴撚線應該掟上Facebook page

hkibankmemes有出到story
中環移動有出list
蘋果都有報

佢敢叫我簽 我當場撕爛佢

forward solomon yue

之後你個名

咁都簽，屎都食得

唔簽會點

開公司名啦

何必賣力到賣埋良心

用對家口吻大自己人有咩意思？

點解一定要簽？
牛唔飲水唔㩒得牛頭低
佢炒你咪搵過份
俾d骨氣啦，咁既工做不做也罷

太子珠寶

警務人員子女關注組

簽完係唔係預支半年人工?

唔簽 又 唔辭職
傻咩梗係搏佢補錢炒啦

不過搵一條友幫你地簽哂都得啦
張野咁撚兒戲
中小學未試過on behalf of your mother 簽手冊咩
拿我就成日做嘅，我老母話唔好麻佢，叫我自己簽佢個名

唔辭職就同我收嗲 偽黃狗

永隆？
舊同事過檔話佢地要簽

今日我老母返工聯會啲堂見到個導師喺張點名紙隔離擺左哩張野
同埋哩啲簽左有咩用，有咩證實到係一人一個簽名，或者簽名者身份，係咪香港人etc
呀媽黃絲但間唔中學下野所以會貪佢平上哩啲堂

Show Blocked User - 非洲兄弟
block左你好耐啵

你喺度分化jm9

咁你繼續支持佢
一路幫中資做兇手 一路陪我地屌
人唔笑 狗都吠啦
好似果班垃圾公務員咁

認真果句 全港唔幫中資做野 你覺得佢地可以全部用盡晒大陸仔？ 全港三罷 你又覺得政府頂得住？
罷工又和平 又有效
成班個個講到自己高尚情操咁 又要番工做隻狗
咁不如等到9月投票咪得囉 洗麥咁多野講

屌，我都有，仲要有19同事簽左我死都唔簽

利申:做港島區 陽X山莊

CLS

簽左唔緊要
麻煩做返文宣比外國知你係被迫。。。。

公開間公司,幫佢加入制裁名單.

信你嫁喇手足
快啲整張撐港獨簽名畀番佢地簽

叫咗唔好打中資工 一定畀人搞

my little airport

agger
係一個無自由選擇意志既問題
同你老細放條撚係你面前講 你識做啦 一樣

被制裁名單

P

冇簽到 等比人炒

點解你唔辭職？

簽個屌你老母得唔得？

與其鬥黃
不如大家繼續努力壯大黃色經濟圈
最終拯救呢班手足出火海
生活迫人 加上疫市 你唔食屋企人都要食啦
點可能話走就走丫

現時出中資糧嘅黃絲
請更加努力內部破壞藍色經濟
吸多啲“外部”資金大力支持黃店

如果生活問題駛唔到太多錢落黃圈
都要堅持唔駛任何錢落藍圈

越咁樣做落去先越快有更多黃企職位
去吸納呢班無奈受困中資公司嘅手足

當你唔係簽個吊字
係寫屌你老母
寫反對国安法
都照計你簽咗

你估佢哋係正人君子? 奸撚到仆街呀

燒撚咗去都得

又係話手停口停呀？咁都簽得落你是狗嗎 死撚左佢啦

簽diulelomo都得？

唔簽可以點?

辭職啦！仲打中資工

唔鍾意聽嘅說話可以唔需要面對？

好痛呀

呢啲簽黎冇意義 講人數有乜撚野用

依家諗返自己唔係做中資都幾好彩

其實都可以用呢啲證據去做本地同國際文宣
比全世界知所謂支持國安法既民意
係迫人支持 全部係假

唔簽又成功抗爭了

答同唔簽佢都係會吹過百萬人簽？點解唔簽

唔好再文宣啦屌
正正常常玩twitter好唔好

同埋唔好自屌自己人啦，少D埋怨，返中資依個時間唔係轉工就可以，有D行業可能根本只有中資

攪工會的重要性

9填啦, 賺紅藍錢, 洗落黃圈.
幾好呀

轉去twitter 比多d人知

痴線 我返工有盡我本份咪得
簽完係咪唔洗做有糧出

早幾日都見到
冇簽 大家扮睇唔到

簽嚟有咩意思，自己作都得啦

Sign or resign 真係自己諗

呢啲就係紅色經濟圈嘅力量

唔洗理佢 咩人先會用對家口吻

求之不得，一定簽

佢迫我簽我即遞信，睇下到時佢求我定我求佢

我都收到，但我答佢 我就中立既 唔想搞咁多政治野

中資狗
辭職啦

Tweet

賺人錢入黃圈都唔撚得

幫藍絲打工製造既財富咪又係去咗中共度
搵得嗰雞碎咁多入黃圈夠咩

其實根本無人care簽左幾多
就算無人簽你估條法例唔會通過咩

連登仔

出阿
班連登仔 接受唔到現實
返學 返工都要簽

香港人要避開中資唔做, 應該好多人失業

非中資企業跟本提供唔到咁多職位. 仲要連登仔鬥黃文化, 要合資格公司應該少之又少

簽得呢張同護旗手搵餐晏仔食一樣
出賣良知求搵錢

好嬲好嬲，不過要返工

利申多次先 我冇簽到
留意到樓上又有五毛出嚟分化
將個問題spin去做唔做中資、辭唔辭職、有冇撕紙道
我在此請求大家無視呢堆廢話
正視返中共逼人支持佢嘅問題上
已經有外媒報咗呢單嘢

請大家幫手share
唔好互屌嘥時間

推呢個

簽完，過咗國安法，
美國制裁，你咪又係冇咗份工。

參議院搞緊條法案，專斬同中共、港共官員有往找既銀行，唔比用美金結算。

想調查人心，秋後算賬用？

你簽唔簽其實冇關手，佢哋一定搵人閂埋門鳩簽咗一堆，呢啲冇識認嘅嘢只係做show呃維穩費

簽光復香港得唔得？

賺紅店錢 is ok

Admin逐個問，冇人簽

人地簽唔簽關你咩事
成個focus位都錯曬

工商有人send左比金融業會投訴

記得認住邊個有簽邊個無簽

我都唔知簽嚟做咩？
你係唔係都通過架啦，民意係點佢會理既咩？
浪費曬地球資源

nice

無人講咩公司？

有啲擔心樓主，冇簽咁咪會比人針對？

我公司幫大陸人整簽證留好似唔使錢咁
我辭職唔做大把大陸人爭住做
你想香港多個大陸人定我賺錢幫助下黃色經濟圈

巴打

你咪唔好簽囉
之後比黨清算

朋友話個經理要佢照簽
另外簽多張英文
所以啲簽名都係廢

用返你地藍絲果句 我討厭政治 政治中立 呢啲野唔好搞我

搭埋良心 又無人工加

大番佢囉
話: 因為簽名比人點相私了係唔係公司負責
保險包唔包

返學？睇你返緊幼稚園，一定簽咗唔係得食mum mum

吊你老母

仲返中資
我識好多黃既都辭晒中資既工啦

係阿好過你班兒登仔學人玩大三罷
去轉澳門睇大三巴算啦

咁樣你應該可以開得jobsdb搵工

分化樓主賺中資錢用返落黃色經濟圈

大大隻字見到國泰君安

聽朋友講話佢公司個ceo office又警告員工唔好四亂up

可能班五毛同部分納粹黃葡萄人地出得多花紅

但又唔理人地日日為兩餐影帝上身掛